人民日報--何君堯議員理應獲特區政府頒授大紫荊勳章

你都傻嘅
梗係直接畀佢做國家主席
頂習大大個位